Google 翻譯問題定係已經染紅？

我試過將hongkong 同支那換成其他物件 段翻譯都係好正常 邊度睇得到係高興

成件錯撚曬，個意思姐係話俾其他人知我地依然好高興

幫推

推

法國黃背心運動的 8 堂課

推爆佢 呢件事0容忍